唔好撚叫HKSAR, 叫LKSAR啦

經濟下行, 誠哥極速派錢
而家無口罩, 誠哥周圍刮返黎:
屈臣氏：特別安排從世界各地空運到港 明起有口罩及衛生用品供應

有事嗰陣個政府無撚用, 反而誠哥挺身而出
叫LKSAR啦
一世幫佢打工都抵
認同請正評

而家已經係victor揸旗，麻煩大家比少少尊重佢

願為誠哥打成世工

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

咁, victor做特首, 誠哥做顧問囉

廢中之極